在1992-93赛季，他有9次恶意犯规，是紧随其后的球员的两倍多，超过15支球队在那一年有这样的犯规。 在20世纪90年代，纽约尼克斯队和所有人都打过，甚至包括大卫·斯特恩 
 纽约队在那个赛季总共有97次技术犯规，是NBA技术犯规最多的球队，也是当年犯规次数最多的球队。 在20世纪90年代，纽约尼克斯队和所有人都打过，甚至包括大卫·斯特恩 
 在公然的企业不当行为、明显的监管失误以及令人震惊的潜在健康影响之间，这件事似乎正需要进行ProPublica成立时要进行的那种调查。 什么在污染空气? 连环保局都不能说。 2021年12月16日|ProPublica 
 我保留了一个文件夹，里面是我抓拍的最猖狂的罪犯的照片。 为赤膊骑车人辩护|jversteegh | 2021年9月30日|户外在线 
 经过审查后，裁判维持了勇士队德雷蒙德·格林的普通犯规，他打了詹姆斯的脸，可能会被判恶意犯规。 用模糊的视野但精确的精确度，勒布朗·詹姆斯在最后时刻埋下三分，拯救了湖人队本·格列佛，德斯·比勒，2021年5月20日华盛顿邮报 
 这样做是为了给赤裸裸的性侵犯行为披上一层薄薄的伪装正当性的外衣。 “直肠喂养”与营养无关，只与折磨有关|罗素·桑德斯| 2014年12月10日|每日野兽 
 尽管国际足联有种种明目张胆的轻率行为，但它从未违反过法律。 足球巨星梅西是否腐败? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 对于安卡拉来说，允许一名自杀式炸弹袭击者在这个时候发动公然袭击，似乎也是一个奇怪的时机。 ISIS从土耳其袭击了科巴尼吗? 杰米·德特默2014年11月30日|每日野兽 
 公然的反犹太主义失宠，取而代之的是深藏不露的偏执。 超人是犹太人:美国最伟大超级英雄的希伯来根源|Rich Goldstein | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 巴尔德拉玛谦逊的职业生涯与他公然的不谦虚形成了鲜明的对比。 为什么女人想要好莱坞浪荡子威尔默·瓦尔德拉玛|艾米·齐默尔曼| 2014年4月9日|每日野兽 
 她会因为以一种更无耻的形式延续下去而再次收到钱。 造物者|梅·辛克莱 
 在劳拉的辉煌成就面前，他的不可能显得更加明显。 造物者|梅·辛克莱 
 但就连我也不得不抗议这种公然的不公平。” 会说话的马|F Anstey 
 事情发生时，似乎是一起明目张胆的、不容置疑的背信弃义案件; 每个人都在谈论它。 mafek|的救济菲尔森·杨 
 就我从线人那里了解到的情况来看，这是一起明目张胆的迫害案件，背后并没有什么罪责。 叙利亚的银铃。 美国尼尔森